女友街頭遭咸豬手 男友捉色狼互毆同被捕

This is Hong Kong

尖沙嘴一對情侶凌晨零時許行經金馬倫道及加拿分道交界時，28歲女友被一名男子非禮，男子即時沿加拿分道往堪富利士道方逃去。

27歲姓張男友即時喝停男子並追截，在交界位爭執互毆。途人以為發生打鬥於是報案。警員趕到，以涉嫌非禮拘捕該名47歲姓梁男子，他受輕傷，與同樣受傷的男友分別送院治理，兩人同時涉嫌普通襲擊被捕。

如果非禮係27歲嗰個，
47廢中分分鐘有好市民獎

邊個係藍絲可以走先

47廢中一比人捉到時一叫對方“廢青，暴徒！亂港！”
已經有popo 送上的士離開啦

打左格你話係47/48歲我都信

個男友好慘，明明佢只係想捉個非禮嘅人
遲早香港冇晒啲人幫拖

依家香港真係好仆街，
年青就係罪，
廢老幾時冚家剷，
阻住地球轉，
重有班智障膠官，
幾時有報應

cls

三個人，非法集結，有打鬥，可以告暴動

好男友
換轉係我男朋友,佢應該淨係識企喺到

班狗一向都係咁玩
有人打人，被襲者還拖，就告哂兩邊打交
目的係要煩原告果個人，煩到佢唔告又唔出庭作證，班狗就唔駛做，呢d 打鬥佢哋唔想做，同俾人偷銀包一樣，佢哋根本查左都無職升

到時淨告對年青人打鬥，
非法集結，限聚，藏有攻擊性武器(拳頭)
廢中就放生，話冇證據

依家重睇埋年齡，衣著，
分分鐘廢中著藍衫當街強女女女黑衫女都有好市民獎

打完爽返就走啦 博拉？

非禮黎講都無分裂國家
有犯到法咩

會唔會係撳低咗個阿叔，點知自己都賴嘢